呢位手足咁比心機拍文宣片竟然得咁少訂閱？

P

推

推多下

Saiho PUBG已經有睇佢

推！！

push 做哂資料搜集再逐點反駁好撚高汁

我係早幾日無啦啦彈出黎

（冇follow開） 搞到我想知youtube點樣推薦啲片比人睇

睇曬 已like